［抵制fake news] 屌d五毛又開始whatsapp攻勢

我屋企人轉發比我嘅，雖然可能係出於關心，但用腦諗下都知唔撚合理

我假設佢係藍絲五毛吹：

1. 黑衣人多數都係後生仔，點解後生仔要打後生仔？戰友黎架喎大佬

2. 第二次白衣人地鐵站藤條打人，仲要咁多個站，真係以為冇cam影到咩？721民憤到咁今次我唔信再搞到事

3. 動機其實係咪想叫人唔好返工？即係支持罷工？不明所以

總結：5/8 罷佢老母

5/8 三罷！

5/8 罷罷罷！

推

我夠收到消息今日戒嚴啦
戒未
4/8就完

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安